我估港鐵唔會敢停東鐵線

因為呢條線有大量自由行，停咗的話，水貨客就仆街了，所謂嘅中港經濟停頓

]聽日停荃灣線

不如今日掉轉玩

九龍塘站默站

有咩唔敢，平時間唔中都壞架啦

人地鐘意停邊就停邊
驚你有牙咩

冇晒啦
一句支那話都聽唔到

利申 宜家搭緊

九龍塘遊行

Good idea